第一滴血：觀塘有人畀冧樹壓到，情況堪虞

777搵條命賠畀人？